上進心只係老細用嚟壓榨你嘅藉口

唔好咁傻豬以為勤力OT就會有回報啦
早D收工返屋企好過啦

炒就炒你先咁解囉

好岩，升同加人工都係睇budget

東家唔打打西家

你咁叻而家就辭職搵間唔壓你既公司啦

我收租唔使做

喔

事實上你對上有餅食，食淨啲餅碎掃鳩左都唔會俾你
有時間擦鞋應酬不如攞啲錢加多啲夥食費俾老竇老母煮啲好嘢比自己食好過